屌少陣狗啦

目標係反送中 唔好再將注意力放去班差佬度啦

其實屌少陣 佢地冇咁興huphup可能會企我地依邊 係 係有黑警 但唔好以偏概全 我對香港有希望 亦都相信差佬入面仲有有良知既人

的確佢地可以揀唔做狗 但如果佢地本身真係抱住打份工既心態 收order做野 俾我地又打又鬧都好難唔嬲

唔係想幫佢地 但不如留翻啖氣 嗌反送中仲好過啦
可能會有一個警察幫我地 之後倒伐呢

我知我係發緊夢 但香港依加就係要發下夢